5 + N, 勿忘初衷

我見依家個社運走緊唔同方向議題， 我係好支持的。 我覺得可以將未來嘅社運都塑造成由69開始嘅系列， 好似商品Marketing咁， 公眾就會自動意識到所有事都係息息相關， 環環相扣。

大家覺得咁樣文宣， o ng okay?

可能只係做日後社運嘅副題